【蕭實拉的名單】燒山估計有10%民意轉為不支持反送中運動

即係會多10%人支持

佢終於學識運用自己能力

佢既能力係一種gift黎

今次用黎幫香港人大家都開心

係有90%支持

唔係加10%民意支持反送中運動嗎？

大家都升左lv 識玩

燒山與香港人同行

200萬人肯定包括有淺藍跳槽
淺藍又會跳槽的人, 本來就較保守, 又未穩定
事件令佢地跳番走正常不過
問題係有冇10%咁多

唔想睇佢
但如果照標題所講
因為有義士行動而唔支持反送中
咁佢其實根本就唔係支持反送中

暴力救港

佢根本就係deadpool入面果隻有「luck」嘅superhero